近排訓覺不斷發夢

以前訓覺都會發，但都唔會係咁發夢
近排唔知做咩係好多夢，仲要都幾記得啲夢境，平時一醒就唔記得架嘛
啲夢好真，但係唔係惡夢嚟唔係俾鬼追嗰啲
好困擾，係咁發夢發到好似冇訓過咁，醒咗仲要分吓真定假同埋冇乜精神
琴晚發夢夢見呀哥同爸爸死咗，我醒咗都要分真假因為醒嗰陣個人真係喊緊，個人要平伏吓諗清楚自己係咪醒咗先得
唔知點解決

有冇人都好似我咁啊，或者話我知代表咩

冇人理

我日日都發幾個夢，好慘

都係反映緊你嘅潛意識
我基本上冇一晚係唔發夢，但身邊朋友都唔會咁

日日都發啲比人追殺逃走嘅夢
又有啲係兩隊人咁玩遊戲，但都係輪流追殺嘅夢 啲場境仲要好似好科幻好真實，好似真係存在咁 勁攰

我都係

我係連上堂放10分鐘break恰一恰都發到夢

我不嬲都冇呢個問題，唔通近排嚴重咗？

係啊係咁發發到冇訓過覺咁，好困擾

我唔係俾人追殺，但啲劇情勁緊湊勁真實，我要好努力分清楚自己仲係咪喺夢入面

唔該你

樓主而家點？情況有無改善？

近排係直接失眠，12點攤落床，4,5點都末訓到

咁嚴重、有無試過睇精神科？

冇啊...已經慣咗